[支爆將近?] 外國有個channel專講支爆

勁撚多片都講中國經濟就快崩潰

Lauming

無咁易爆, 都講左十年支爆喇.

Gordon Chang 20年前已經開始講